元朗多人

要人

［警世］唔好咁易受風向影響

下，邊度

大馬路

有好多手足

推

圖？

圖

圖llm

圖?

拉

tg冇講

樓主 無圖開要人post 未有圖之後 咪理佢

阿sir咁夜仲想開ot?

聽到好多人叫口號
講大話死全家

有講

唔影手足 影記者

小心，剛才7-8點已經有黑警係大馬路。

小心有伏

有一百人以上

立場 YL live:

popo 到咗

聽立場LIVE 拉左幾件 屌
有冇記者影到

有西拉